肥絲你屙尿個陣起左腳定右腳？

good ball

佢唔是乸黎？

咁狗乸起邊隻腳先得咖大佬

乸好似唔起腳

Why not both

踎嫁

佢係男人黎 請參考我既整合

衲dee好波

納dee好波

豬閪痾尿都會遞腳嫁咩

肥閪唔起尿, d尿咪痾曬落大髀

衝出黎

學上面話齋 踎定直射出去

好臭